民主黨中委 炮轟「612基金」

民主黨中委兼候任區議員梁翊婷， 炮轟612基金

民主黨真係換左血

𠝹票黨 vs 音響基金
應該撐邊個

612唔得咪星火囉

所有政黨都係屎
except熱狗

與此同時，612人道支援基金鼓勵被告人盡量使用法援服務，被告人若堅持聘用某一法律團隊，同時又遇上法援「爆quota」情况，他們有可能要憑一己之力負擔律師費。至於另一較知名的「星火同盟」基金，據了解主要提供生活費和在囚支援，但有時亦會繳付部分法律代表的費用。本報曾向「星火同盟」查詢基金為被捕者提供的支援及當中所花費的金額，惟截稿前未獲回覆。

其實咁都正常
因為自由意志同思想
無論邊個政黨都冇可能100%代表你所有思想

612唔好揀case 做
點解有啲case 唔做 有啲又做

呢兩句簡直大快人心

大佬人地被告暴動都唔肯批資源

唔夠錢咪吹雞籌囉

洗唔洗守財奴咁 可持續發展咩

2百萬手足起馬一半有月薪可以幫手月捐架

你做得好洗撚驚無人捐

選舉就係選擇lesser evil的遊戲
選舉本身都係lesser evil

有問題好應該提出黎
唔係縱容

我有冇睇錯竟然係白鴿?

提左好耐

識到有人以為許智峯係熱血公民

你好煩

men are not God.
men are not perfect as a result.
imperfect men cannot create perfect system.
So, people can strike to improve imperfect system as much as possible.

批錢呢家野真係唔可以1~2個人做決定

一定有唔公平唔公義

寫個網做公投有無得諗

有咩重大開支咪一齊公投決定囉

有份捐過嘅人先可以一人一票決定批唔批

唔係1~2個人話晒事

條女有D煩...其實831有一部分都係出自佢把口.

yes

反而, 表面上越perfect既慨念, 越有可能成為最大evil. 如烏托邦

yea,
that's why we have so many types of fallacies used in language art to decorate or cheat.
that's why we have golden apple ( rotten inside) in Snow White's story.

泛民係永遠唔會犯錯架

揀case 做真係on9

即刻有個on9留言

笑撚死

好多義士呢家都係搵星火，就係因為612「逼到」佢地剩番星火揀，垃圾音響基金

呢條女同李永達條撚樣一齊做節目嫁，李永達既言行佢endorse哂，包括話本土派係鬼 包括譴責2016魚革義士，而家為左選舉想出黎洗底？

民主党會唔會被人話熱狗青山派分化撚

屌黑警選擇性執法, 但唔屌自己選擇性救援

叫人申請法援有咩問題?

申請到就用政府錢打官司

申請唔到就用612

有得用政府錢 唔係唔用呀嘛? 唔用咪都係拎曬去俾人大白象

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

連登仔矛盾大對決
信吳靄儀endorse嘅612基金
定係白鴿黨新晉小花？

佢講過831 d 乜??

民主黨終於有似樣既

梁翊婷係熱狗係分化

612 己經公開盤數 自己人都屌 係分化

唔知今鋪班612打手又點拆

612肯改善未？

收息呀要隨時做埋定期

講得好

612同政府真係好似，市民捐錢俾612就係想盡救，唔夠就再捐。但612就度住度住，唔知留番啲錢做乜，係米買音響

保䆁都要錢嫁c苦

哈哈哈真心正

我用開清洪同英國御用大律師打官司，612唔批錢比我叫我搵法援律師，我可以屌612食人血饅頭了

612班打手重話收到捐款越黎越小
屌你老母 睇撚到你地選case接 又咁多人唔幫
又話要留錢留到唔知幾時想帶入棺材 真係捐你老母咩

其實我覺得兄弟爬山. 612都有佢道理. 有法援梗係用咗政府錢先.

+1
再睇定d先 唔想最後做左分化撚

慘
612打手、凡是批評就等於分化嘅連登仔唔識點拆

清算期開始，連612都唔批，手足會點諗，唉

搶手機喎，卿姐都割啦，仲唔係熱狗

其實民陣寫到明

因此，本基金謹訂原則如下：
1。所有向本基金申請區域法院或高等法院正審階段法律費用的被告，都必須先向法援署申請法律援助；

2。如被告被法援署拒絕申請，本基金將會提供支援。惟不包括以下原因：

-被告沒有向法援署提名律師代表，同時又沒合理原因下，拒絕接受法援署建議的律師；

-被告因堅持委聘法援署因不同理由（如超出法援署分派案件限額）拒絕委派的律師，而被法援署拒絕申請；

3。此外，如被告人在候審期間需要額外諮詢法律意見，基金可以資助被告人選擇聘任的律師或大律師費用，累積上限為每位被告人$35,000。

fyi 而家剩低六千萬
啱啱好收支平衡

叫到多啲人捐錢先啦
講下就有人做
二百萬人一早三罷啦

不過再睇真啲. 其實612可以考慮津貼少少比佢請返想用既律師.
用唔用佢自己揀.
首先，如果個律師接得，應該對佢有信心。
第二，而家好似有幾千被告? 個個用哂嗰幾個律師既話，一來唔可行，二來其他想幫示威者既律師會無機會，又拎唔到經驗。

緊係申請到法緩先攞法緩架啦

佢上個禮拜先改 之前唔係咁 可能唔夠錢了

bro you're foreign user?

唉
太多手足被捕
有法援就頂住檔先啦
唔係又重演法律界理大事件
救到一個手足
三個比狗咬

矛盾大對決

熱狗最好

班死熱狗開始圍爐喇

咪係

唔係想分化 唔夠錢咪叫香港人籌旗 揸住啲錢做咩

又係你？

小白鴿屌老白鴿

不分化呀白鴿黨

公乜撚野投。。。
咁咪即係會變相公開左D細節出黎囉
唔公開D人又無從判斷批唔批好

多謝無人格毒男為熱血公民仗義執詞。
為熱血公民正名

所以政黨都係屎，除咗熱血公民

星火夠大把錢啦 無人屌星火

睇唔過眼

但係佢三個條文都好合理喎
防止有人濫用又或者搵個超級律師蝕曬啲錢

純粹係建基於法援嘅基礎再幫大家保底

而且612基金成立嗰日
記者會都有交待希望被捕人首先申請咗法援
申請唔到咪612基金囉

你都on撚鳩 人地星火由魚蛋革命開始做，有冇義士投訴過呀？

分化撚有心不如分化左林鄭團隊先啦！日日派工咁派 topic ，用固定字眼，一眼就睇得出你地係分化撚。

你地搞分化果班醒下啦，我地本身核彈都唔割，你地搞死 612 都冇人支持你班老細架啦，

同埋好揾定工啦，區議會建制輸到仆街，好多現任區議員已經寫曬解僱信準備炒曬你班垃圾五毛

依啲政府治case你仲信得過政府幫你？

真心如果吹雞，大把香港人肯捐！
唔係班和理非有乜用？
最緊要幫到手足！

利申：在職和理非，非常願意捐錢

法援係律師任揀
法援署俾錢
不過律師爆咗quota就唔得

你同緊民主黨中委兼候任區議員梁翊婷講呀?
定係佢準備被人開除黨籍?

不分化，拉

呢排買牛熊輸左咪手緊D
過兩日贏返咪手鬆d囉

聽唔少，不過大家厚道唔公開屌

所以呢？
經得佢手就信唔過佢架啦

民主黨就可以分化？
唔團結我哋乜都無㗎啦

熱狗賤過地底泥d蛆蟲

保釋金之後完晒啲嘢政府會退返俾保釋者
咁如果本身係612出嘅係咪好合理俾返612幫其他人？

指出問題就係分化？on99

你真係以為6000萬好撚多錢?
6千個被捕手足
每人都係得一皮
一萬你覺得做到咩？
3000個都係得2皮
幫一千幾百個每人都係分得幾皮
營運開支等等又要錢
有班仆街好似你咁又係咁分化搞到佢愈黎愈少錢
一係就無撚腦
一係就藍絲死仆街
因為你一個被告因為中意原本個律師
所以要人禁錢出黎 你吃開半島唔比錢你一直食就係出賣你?
結果係犧牲左另一個手足搵幫手既權利
少左錢唔可以幫多個人
如果原本個律師係貴既
10000蚊一粒鐘
你中意佢又逼612比?
咁無律師代表啲手足點?
你老母生個腦出黎比你用
唔該做人用下腦
咪撚放係到發臭

乜撚嘢呀
你到底知唔知乜嘢叫搵法援呀

政府唔幫咪啱囉
咁你咪可以申請612基金囉

審批其實好合理
雖然身邊大部份朋友都搵星火
但搵過612既都話無咩出問題
包括律師同津貼 但要清清楚楚講明咩事

其實好合理
正正因為係香港人既錢
更應該好好把關唔係咩？

好簡單用錢投票
特別case可以特別開一個戶口眾籌
籌到一定數額嘅話612包底

好波
反泛未必是熱狗, 可以是本土, 但你一定是熱

睇下612全名係咩先啦
人道基金喎 台灣義士問612攞錢有如乞米

申請法援梗係無問題啦
問題係人地法援個邊搞唔掂，想612幫手，612話你有法援就唔撚幫丫嘛
如果有法援就唔駛幫，駛撚你612喺度
成日彈case，又當手足乞衣，仲要唔撚補得，屌佢老母

做乜鳩
當612係櫃員機咩

律師任揀喎

*唔撚屌得
打錯

鬼到出面

你自己都識講點解啲人對星火可以厚道
但612就相反個朵的確係臭咗
公開屌就唔識反省 仲調返轉話返人係鬼係5毛分化撚
人哋着緊你先屌鳩你想你改咋

星火會食左好大筆數，其他先幫義士，不了

追擊五毛專員係著名分化撚

咩櫃員機？而係612應幫既唔幫

大把人屌過星火不透明啦, 係不割席先廢事再屌

屌你咁一步一步呀嘛
你一係呢家自己啲黑屋放番哂啲義士出黎
做唔到呀嘛?
做唔到咪要打囉
同埋你唔承認個法庭
國際社會承認呀嘛
想你贏多啲
連係人地個地頭都贏到你咁都唔撚制
呢家唔打官司比你鳩叫口號
義士就要係入面坐等你
咁撚蠢既野都諗到?

要cap但佢呢句
嘩條死熱狗抄咁耐人一下ko

不透明還不透明 一樣要屌
但人哋真係幫到底

其實好多人都想知內情係點
有無可能解下畫

有聽過一兩個律師講過：

如果被告曾經搵過某律師做代表
而某律師又係法援個list到
被告係可以through 法援請佢個律師

有無人知係咪真 係既話
咁係咪即係過手足可以變相用返政府錢請返我地自己友既律師？
（因為第一次上庭手足既代表律師 絕大多數係612既律師）
如果情況係咁 咁612叫人去搵legal aid其實可以理解

但我地好多人都唔知咁多 真實情況無人知
希望612可以解答到

之前先有人爆星火都係唔覆message同出名case先幫不割席先唔屌咋

建議你了解吓星火同612規模先

有你件小支支知咩事
行開，香港政策容支国說三
道四

支持婷婷

星火條數無公開無人知，了解唔到

叫佢接受現實啦
自己唔忿氣剩係識spin去第二度
同D熱狗一撚樣

我淨係想講 其實你地揾星火揾律師 最後佢地都係會揾612拎翻錢
之後比狗咬窮到燶 612都有比生活費我 而唔係其他機構
我就真係收到錢
你哋上網睇幾篇文就屌人食人血饅頭 佢食左幾多我唔知但我想講佢地都真係有幫到人 至少我就餓死嗰陣 無其他人有幫過我

咪就係 香港政治光譜好闊吓喎

其實明明就各有各做，大家信邊面咪捐乜，唔知點解成日都有人要狙擊612之嘛

屌咁你咪一撚樣做撚左咁多年人都失敗
咁你唔撚去死?
唔撚比你學精既?唔撚比你發圍既?唔撚比你浪子回頭既?
做鳩錯咪提佢教佢囉
割乜撚野
屌你係又屌唔係又屌
咁都唔係分化係乜鳩

Exactly

個個人云亦云屌612
明明講好咗不分化不割席㗎嘛

你不如係時事台開新post講

不分化不割席=可以尤鳩得你做錯？
係咪人地只要做一樣啱既就可以完全無視一樣錯既？
依家連傳統泛民民主黨人都開始出聲話有問題=人云亦云？

已經獲批法援如果容許批錢市價揀律師
以而家基金嘅資金黎講開左先例612會好快爆煲
vs
基金目前仲夠錢請返已跟進多月嘅律師
但如果人人都要咁起碼要有幾億先夠找數

講真就算係咁，連登10 個有9 個仲會盲撐泛民

條𡃁妹咁快上到中委

你係咪唔知不割蓆不分化嘅意思？
小學生中文層次而言 提出問題=/=分化
正常人政治程度而言 不割蓆係少數派先有權去要求主流派唔同佢割
不割蓆不分化唔係一塊遮醜布
所謂醜婦終需見家翁 有問題就應該擺上台傾
一直唔講就即係失去自我修正能力
一昧選擇性失明只會成為國共合作3.0

咁咪有幾多籌幾多，爆左唔夠錢被逼停點都好過依家咁搞到完全蝕左道氣

睇住啦
民主黨遲早滅黨
呢班人都係為咗痴一痴個政黨
起碼做區選果啲有人支援
遲早呢班人會退曬個黨

呢單又冇人講
中大吳同學喎
講到星火冇人屌咁
😂
個個組織都有人屌架啦
唔滿意咪自己籌錢幫囉

不過睇大家都冇朋友比人告緊架喇
連登得番打手同冷氣軍師
有咩好討論

hi共青團同志

我已經唔係第一次講 你地要屌咪繼續屌 睇唔過眼啫 再講又比人話我打手㗎喇

啱呀
劉細良話呢次運動就係因為不分化不割席先成功
而家個個互屌內鬨
仲點長期抗爭

坦白講 我到而家都喺claim 612 一毫字都未俾過

可能真喺有人612 claim唔到錢 但可唔可以唔好喺到分化
有人出嚟籌辦成個基金唔喺容易 我唔知喺屌班人喺咩居心
但喺事情未確實之前可唔可以了解咗先

我知好多人都喺claim到612 至少油麻地2百幾人暴動 1/3都喺問612

屌人嘅時候問下自己仲可以做咩 唔好一尾喺到屌呢樣嗰樣

其實多只係想POST多過角度

但而家討論變成咁, 都有d後悔

啲錢用哂咪再籌囉，唔係用去搞音響搞遊行自己友批返錢比自己友用囉

熱狗屎都不如

畀班熱狗借啲意搞分化

下次真係要小心

咁易籌咩

屌得好

係無大台呀屌你老母
不分化不割𥱊唔=/=有問題就乜都唔撚理呀

咁即係啲錢剩係用係音響就夠用

有人捐?
問題又去返有部分人屌嘅印象差問題
預支音響, 幫唔到手, 慢動作, 當手足係草
係咪真就真係冇人知, 但只可以話網上打手令佢地無咩捐款

結果就係無人捐
批錢有限制, 佢地又唔可以去到盤數咁快(理財保守)
後續仲有N單案未上庭

好老實講,做到野依度覺得理所當然, 新聞亦唔會報612出左咩力
之後又會再有另一單新聞出黎話幫唔到手
結果都係維持差印象, 冇人捐俾佢地
依個係一個惡性循環
問題大家不信任狀態, 佢又冇錢

又盲屌 依家都批左二千萬啦

次次出黎屌親都係唔關事嘅人，
真係有案喺身多數都會幫返6.12講說話

大把義士未提堂 仲未計之後上庭

你睇佢no.啦#33xxxx

梗係用左法援，用唔到先用612，法援係政府，近乎無限資源，612幾千萬有幾多？被捕人數幾多？運動完左喇？下下食自己好快會崩潰，二百萬人，唔係個個捐，同埋捐物資、登報、網媒、家長車等等，你估無限金錢咩？

個個吹奏嘅國難忠醫啲錢咪又係喺612度嚟
唔知頭唔知路就搞分化
民主黨妹妹同熱狗真係要改善吓啦

高汁po，要推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

p牌又帶風向
屌飯民可以，但唔係小支那你囉
你老味，個個post放山埃又扮本土派，可否高級小小

係呀 我被popo拉暴動 收唒手機 屋企又唔比錢 佢都批勁少
利申學生

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

同意, 2邊都有道理

有政府錢，先用政府錢。

共產主義

屌得好
612唔係助選基金

入錢入錢入錢

支持改善，要對得住捐錢既我地

612成日用之後大把官司要打，但最緊急流亡海外手足嘅生活費就比得個少少錢。其他平台比錢仲快過佢哋比

法援唔係佢求其搵個垃圾俾你咩？

運動無大台 點解基金要有大台？
飯民代表唔到你 你咪 素人出黎參選囉。
你唔滿意 612 批錢原則，你咪兄弟爬山 自己 成立另一個基金囉， 唔會有𠝹票啦。
上面咁多為為𨳒而𨳒既人，你哋咪聯合 民主黨女 熱狗 攪一個基金囉，記住到時月月要公開盤數喎，唔好又攪到 又要手足 用 當值律師 喎。

屌那星，我問佢申請個基金支援。
我睇醫生、我喺警處扣押嗰陣女朋友同屋企人東跑西跑搭的士、手機被popo收，佢全部夾埋，俾得我嗰5000蚊，真係屌那星

冷處理啦

要還有咩問題

個小支那追擊五毛專員好勤力

人地唔係你自己友都唔會好似熱狗咁日日出post屌人
自己做野柒冇人支持就話被人邊緣化
同建制大敗屌人破壞選擇公平一撚樣

我唔直接答你
我用例子答你

參考2016年年初一旺角騷亂，《莫嘉濤》案涉及10名被告，在區域法院審訊63天，總費用為180萬。

自己計計條數，而家有幾多人告暴動排緊期審訊。

仲有

B. 基金批出款項及開支
1. 直接支援受助人
1.1 醫療費用 1,374,616.50
1.2 情緒支援費用 82,159.00
1.3 緊急經濟支援 / 撫恤金 (1) 6,184,664.80
1.4 法律費用資助 1,469,625.00
1.5 借出保釋金 2,497,300.00
1.6 還柙在囚物資 10,850.00
1.7 其他支援 47,739.20

2. 批出項目
2.1 法律支援相關 622,060.00
2.2 醫療支援相關 491,426.00
2.3 情緒支援相關 178,400.00
2.4 緊急經濟支援相關 1,080,000.00
2.5 人權倡議或調查相關 246,310.90

人地比哂數據你又唔quote
比小小誠意啦

人會係錯誤中學習，但熱狗連自己錯都唔知

問埋星火囉
你拎完612再拎星火
咩都夠啦

扮左咁撚耐人
咁快就表露身分啦毒男

媽 我好亂呀
到底 我係熱狗 5毛 定係共青團

五毛
保釋金係可以攞返
既然可以攞返
點解612唔可以叫佢還返

生活有問題咪另開攞錢囉

捐幾多都無用都落唔到自己手足手上。審查係需要但唔需要咁緊囉 基本資料同情況就比得啦都係個幾千蚊 佢音響都萬萬聲啦

無期望泛民可以做到啲咩反而相信啲政治素人仲有心做嘢

到底知唔知香港律師費幾貴，同埋法律程序有幾多？好多係過堂，根本條數係唔夠用㗎，錢，係有人捐，但真心個個月課金嘅人又有幾多，然後貨金嘅人又係課幾多？加埋保釋金根本唔少，個個都話冇再捐，但現實係除咗6月好多人捐之後個捐贈數字係跌緊，而呢幾個月嚟，印文宣，買物資，捐食物劵等等，都燒咗唔少深黃手足錢㗎啦，淺黃又靠唔住，咁緊係可以法緩先法緩啦，冇嘅，咪星火612囉，9000萬（好似得番6000萬？）我俾有1200個人分，都係一人五萬，然後又要諗到底五萬夠唔夠，好啦，分完，之後呢？等捐？一個星期有大行動被捉嘅200,又保釋啦，有20個要上庭，都唔係小數嚟。所以唔該，係成日強調612有幾多錢之前，諗下到底係唔係真係有咁多，再講白啲，俾夠一億，都係二十個單位，咁樣聽落去，條數又細好多。係，9000萬對一個人嚟講係好多錢，反正買完樓食一世都係千萬多啲，但係對幾千個要法律緩助嘅手足嚟講，係真係要認真計

星火會搵律師直接現兜兜拎錢入狗屋幫手足搞保釋，做到依點都無得輸啦下化

其實d錢你用得合當你做到野，唔需要公開人地都信你，就係咁簡單

612都係咁做
其實兩者唔係對立，唔知D人成日屌乜，信邊邊咪捐邊邊

食屎痾飯
個六千萬就係一開頭大家想幫先會籌得咁快咁多
慢慢就越出越多問題大家都抱住懷疑但不分化態度
見唔見到而家大部份人都轉左捐星火？
就係睇唔過眼612籌完d 錢冇作為
揸住幾千萬無作為然後同人講要有作為就捐多d
你食撚懞左呀？

細良都講過五大訴求食兩件先啦，
細良都係人，你都係人，做乜唔用自己個腦要用人地個腦呢

無惡意， 純粹鼓勵大家獨立思考

人會喺錯誤中學習， 咁重複犯錯係咩玩法

就當我唔介意不斷重複犯錯，但我哋都冇咁多時間比佢去改善/進步

係咪應該講信邊邊搵邊邊幫手